{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066322",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성 궁평펜션&리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 ご予約の際、基準人数に応じて料金が適用され、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人に相談してください。 また、ペットの同伴入室が可能な店舗でない場合、ペットは入室できません。 さらに、付帯施設であるバーベキューやその他の施設を利用する場合、追加料金がかかる場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変更されることがありますので、ご注意ください。 予約管理には誤差が生じることがあり、二重予約の際に先に予約された予約件が優先的に処理されます。 そのため、予約を円滑にするためには早めの予約が必要です。 また、ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金が変動することがありますので、ペンションの基準に基づいて適用されます。 最後に、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際にはスパ/ジェットプール、個別バーベキュー施設、IPTV、WiFi、キッチン、禁煙客室、フットサル場、カフェ、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "午前11時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加料金はどのようになりますか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴入室が可能な場合、ペットは入室できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューや他の施設を利用する場合の追加料金はどのようになりますか？",
            "answer": "付帯施設であるバーベキューやその他の施設を利用する場合、追加料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設はどのように変更されますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じる可能性はありますか？",
            "answer": "予約管理には誤差が生じることがあり、二重予約の際に先に予約された予約件が優先的に処理されます。"
        },
        {
            "question": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金が変動することがありますので、ペンションの基準に基づいて適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者が入室する際の条件は何ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用可能ですか？",
            "answer": "入室の際にはスパ/ジェットプール、個別バーベキュー施設、IPTV、WiFi、キッチン、禁煙客室、フットサル場、カフェ、駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 417
    }
}